[集中討論] 警犬記者會

喺哩度集中討論警犬每日廢話
聽到幾嬲都唔需要另外開post
以免影響其他討論

唔好開其他post

同意 唔好開其他洗板

晏少少推番上黎